一用 lihkg app 變暖爐

一開app 就倒水加暖爐，過多陣 mon 自動變暗，
有無人都係咁？

利伸：iPjone 8 Plus, iOS 14.2

Ip12p表示好食電

app 有bug? 其他app 唔見有呢個問題
一睇多圖post 5分鐘內mon 變暗

唔知app定部機問題

11pro都係

後台程式將資料直送雲上貴州